中國商務部長：美國在知識產權抹黑中國

鐘山批評美國在知識產權等抹黑中國
25.08.2018 23:30
中英經貿聯委會第13次會議昨日在北京舉行，由商務部長鐘山及英國國際貿易大臣霍理林共同主持。鐘山提及中美貿易摩擦，指美國發動貿易戰嚴重違反世貿規則，是單邊及霸淩主義，美國並在知識產權等方面抹黑中國，強調貿易戰沒有贏家，中方不願打貿易戰，但亦不怕打，將堅決捍衛國家及人民利益。霍理林表示，英方堅定支持自由貿易，反對單邊主義及貿易保護主義，希望中美通過磋商解決分歧。

有無第二句呀好悶呀

英國越黎越奶共了

正垃圾 大英帝國既尊嚴去左邊

將篇嘢譯俾侵侵睇 不怕打貿易戰
就有第二句

十足d港女笑鳩自己fd怕老鼠
真係見到老鼠就嗌哂救命

唔怕打就唔好小學雞咁不停講啦

英國直情收晒錢咁款
奶到不得了

大不列顛及北愛爾蘭人民共和國

英國傻撚左 定想曲線焗支共繼續貿易戰谷爆經濟？

緊係叫 中屬不列顛島

英狤猁不列颠族自治区